Name: Aqua; Version: 1.0;

#Описание приложения

Приложение Aqua демонстрирует работу объекта waveView, а также демонстрирует возможности применения анимации для объектов imageView.

##Функциональные возможности

Приложение позволяет по нажатию на пункт меню заполнять или спускать воду в аквариуме, а также применять к объектам imageView следующие анимации:
- translate (перемещение);
- rotate (вращение);
- scale (масштабирование);
- alpha (исчезновение).

###Минимальные требования

Для стабильной работы приложения необходимо устройство с API 15 и более, минимальной версией android - не менее 4.0.

###Контактная информация

Author: Кашин В.О.
Author's email: vladon9724@mail.ru
Phone: 79273922739